有冇人嘅屋企人同自己女朋友關係唔太好

感建分

你屋企人冇睇錯喎

你個問題應該轉做點樣分手好
開過個post啦

你條女屋企拎幾多先
係咪現兜兜磅水先

2020年架啦，唔好玩啦大佬

正常都唔會叫對方老竇老母攞錢出嚟啦
佢父母會出係佢嘅事

你都係俾多啲時間睇清楚自己條女係咩人好過

佢憑咩要求？

你屋企人心水清

憑咩叫你屋企拎百幾萬出嚟呢？應份架？

睇死你俾條女呃到破產都幫緊佢數銀紙

呢啲女未結婚都已經咁落力叫你屋企人被錢
第時湊仔屋企大小事一定屌撚曬老母

你有能力咪係
正常就你被唔係男家被嘅
冇能力咪傾個比例出黎囉

老老實實
你條女屋企有冇錢 or
係咪會拎返同等出黎都唔重要

一個女人唔體諒你處境
強迫你同屋企人抹面 已經飛得

老婆娶黎係合二姓之福
咁嘅賤貨留喺屋企家嘈屋閉
留黎多撚餘

叫佢拎咗出嚟先啦人地父母就死催爛催 自己就遲啲先？爸打睇定先啦 呢啲女人好撚古惑

Nah I think u know what it is already
Good luck

唔似女友，似騙徒

外面啲騙局都係咁架啫，交咗保證金就可以領奬

懵到你

下個post就會變成：俾女人呃完錢邊度訓街最好？

邊個屋企俾唔俾都唔關撚事
你兩個幾撚大個知唔知廉恥
點解唔自己去搵錢
叫屋企俾錢你哋似乞衣咁做乜9

生著你咁嘅仔真陰公，自己有錢咪送曬俾條女一家囉，仲要搶埋屋企嗰啲

點解你屋企人本身都已經覺得佢好睇錢同有機心？
一定有啲原因既
有時你要信屋企人眼光

咩年代
有咩合唔合理
最公道係一人一半，或者睇男女雙方經濟能力黎決定

就咁睇都知你屋企人眼光準

仲有，即使佢唔係騙徒最大問題係，佢無資格逼你屋企出一分一毫俾你兩個投資，佢自己屋企俾幾多佢係佢嘅事

佢今日逼得你屋企出錢投資，下次就叫你屋企賣樓俾佢，呢種人自撚私，等人耕耘佢收獲，睇佢點樣食曬你成副身家啦

點解佢唔問自己屋企人借？
好彩你屋企人醒目唔借

希望你係獨生仔啦
你兄弟姊妹好慘

呢d野相向既
有咩理由你就要即科水
佢就要遲d
唔好玩啦

咁撚大個人仲問屋企拎百幾萬
同佢講屋企無
睇下佢仲同唔同你結
10 年未必睇真一個人嫁

可能條女就係覺得樓主屋企好有錢
先肯一齊咁耐

樓主自己諗下啦
我覺得唔只你家人
應該身邊朋友都覺得你條女都好撚怪
甚至都覺得佢性格都係有問題
但係一直都唔敢講
可能佢地聽到你結婚 唔係好開心 係心入面覺得你跳落火坑

就算有 都唔係你揸 屋企唔比咁仲可以點？

樓主如果冇老豆老母反對 係咪就會攞筆錢出黎比你條女？

賤貨

樓主好似之前都post過
當住唔係假膠先

原來兩邊屋企都係有能力嘅
咁你你兩個收入個都唔差得去邊啦應該
要自己儲到錢都唔係冇可能
咁唔明有咩你可以用咩 rationale 可以就咁問屋企人要錢

係咪其實啲女人覺得受人錢財無乜問題？
定係啲獨生女公主寵慣左

分手啦 呢d見錢開眼既女依家未出事唔代表之後唔出事呀
你老豆老母供完你讀書仲要俾幾球你投資
你唔養佢地 佢地退休食屎咩
大家成年人出黎做野 獨立個體啦
你諗下你遲d生仔個仔大個現兜兜問你拎幾球你點諗啦
你老豆老母有閒錢自然會幫 要你開口真係on99

正解

飛撚左佢啦
有幾球洗撚受呢d賤貨氣咩 一巴煎9佢啦

冇咁大個頭唔好帶咁大頂帽啦
安份打工啦
輸晒你點還返棺材本俾兩老?

好耐未見過有人咁撚蠢
條女特別好屌咩 迷到連自己姓咩都唔記得

結婚係兩個人嘅事
如果男仔要比晒擺酒影婚紗咁都幾
如果佢仲要要求高嘅話 梗係要叫佢出啲錢

仲有 本身你嘅屋企人同佢嘅關係已經差
佢仲要再要求呢啲嘢 令到大家關係更差
完全食住你嚟上 逼你問屋企人攞錢
父母唔俾無謂為咗個女朋友搞到關係咁僵

巴打講得啱，好撚多女人就係自私撚
咩都要全世界就佢

最尾嗰句最啱聽
娶老婆係二姓之福
留喺屋企家嘈屋閉
留黎多鳩餘

唔係你中咗降頭，係你一路以來懦弱，
大丈夫生於天地間，豈能鬱鬱久居人下

兩人相處最主要是磨合
但不是一味的忍讓

要畀佢知道你嘅底線喺邊

樓主要加油
唔係就一世
俾個女人蝦一世
到時你嘅仔女都睇唔起你
覺得自己啊爸好懦弱
可能有時啊媽心情唔好 打罵小朋友 你都唔可以保護自己嘅仔女

係咪你一直忍住忍住積積埋埋好多問題
見你話一齊咗10年 仲諗住冇咁容易分

你哋一齊左十年 自己冇儲錢既咩

佢真係娶唔過喎

A0表示唔使面對呢啲問題

樓主女朋友真係伏伏地，諗清楚先好結，唔係結左仲麻煩

佢兄弟姊妹先正
善堂黎
日日屈佢買衫褲鞋

佢未結婚都問你兩老攞錢
結左婚只會管哂你啲錢

蠢撚到生到你呢個仔你父母應該都好心噏

儲左幾多爭幾多先
個女仔陪你捱左十年 唔建議分手
你一早要講好錢銀問題唔好勞煩家長啦

愛你定愛錢

你開po問已經on9

咪企硬，一齊傾自己草錢大計。
佢屋企有幾多百萬其實唔關你事，你屋企都一樣。
佢知你唔肯叫屋企人出錢，係會遲早露出馬腳。
我又想知，佢有冇同你分享咩野投資大計先。

你女朋友憑咩想你屋企攞百幾萬出嚟投資
正常都攞黎結婚用啦
諗起都覺得有古怪
睇清楚你女朋友咩人先好喎

呢啲女結咗婚就會同你離婚然後掠你一半身家
回頭是岸巴打

on9 佢自己想搞生意就自己出， 關你屋企咩事
btw佢想做咩生意， 每家人出百幾萬， 成300 萬？

自己d屎自己執， 佢係你女朋友ja, 唔係老婆， 憑咩要你屋企人幫手

就咁開po講已經一面倒你條女有幾黑人憎
你屋企人要對住佢真人

睇左幾頁
樓主都仲係唔講條女會出幾多
我估樓主都假膠黎
如果唔係就真心on9

成日都拎生活好D黎做藉口，具體有無可行而詳細既計劃點去用筆錢呀？ 仲有，依家係拎定借先，差好遠喎，拎得一次到時有時依郁要用錢唔通又拎咩

淨係用為左大家生活好D黎講，咁佢有無諗過當下你同屋企人關係差而某程度上令你生活差左，就正正係因為佢所謂既”為左生活好D”而造成先？ 就咁睇我覺得係佢單方面想做佢想做既野，無諗你感受，根本當下最重要係搞返好你同屋企人既關係而唔係仲問佢地拎錢，即使你屋企人最後肯比，你拎得安樂用得安樂嗎？

一定賺ga?
係就預埋我呀

Agger
宜家生活係差成點先會叫你同屋企R爛面為個少少錢
又唔撚係喎但又叫你二選一咁
諗清楚啦咁就一世嫁啦

樓主好撚廢
不過你廢還你廢
你自己受返
咪拖累全家

X2

有時有啲嘢信屋企好啲。

樓主 唔好浪費 時間呀下一個啦

正正常常ge女仔點會要求人地屋企攞錢出黎...
擺明鍾意你d錢

想問樓主要問父母拎百幾萬出黎投資咩野？條女幾十萬都想問你屋企借, 你覺得佢之後有幾百萬俾你地投資？

d錢唔係自己你緊係講得輕鬆
有本事你唔好靠父母
拎幾百萬出黎俾女朋友囉
睇下你肉唔肉赤

有冇人個老母係唔太鍾意自己女朋友？

想開鳩自己老母拖

樓主都幾撚廢

聽落你屋企都幾撚疊水，我係你就飛撚左佢玩下女好過啦
咁撚有錢仲俾女玩

一齊住 佢係有錢女黎 所以慣左唔做野
老豆成日比說話佢聽
呀媽當佢透明 唔會問佢食唔食飯
細妹又會比說話佢聽
細佬講緊搞笑野一家人分享 佢一行埋去 就即刻收口

佢好撚難受

FROM : 樓主之前POST, 原來條女一路無做野, 依家仲想樓主屋企拎百幾萬俾佢地投資

回覆一流

我女朋友唔知，但知我呀媽對好多人都不滿
例如我上網睇一舊野想買
我媽見到我睇緊就會話
叫你女朋友買俾你囉佢屋企咁多錢
不過我覺得佢唔會洗錢喺你身上啦
但我覺得我自己想買點解要人送俾我
仲有一段關係點解要建基於要洗錢喺對方身上
我媽係啲咁嘅人，佢生活圈子好窄，無朋友

啱啊 一段關係點解要洗錢係對對方身上
樓主老母點解要洗錢係係條女身上

照直講囉係比唔起架喇 唔高興咪叫佢老豆老母唔撚使比
一係唔好結婚 你繼續一齊落去睇怕都係比人呃撚晒啲錢

條女可能做倫敦金, 傳銷, 1040陽光工程?
巴打你小心D好喎, 有錢都係留比自己傍身
聽你個CASE你女朋友似乎有野隱瞞你

你屋企人岩

你睇清楚先唔係我嚟

老土d講句，遲d俾個官你做添呀

屌唔小心負負評咗，正路一定一人一半

正常一日未結婚
唔會想 留返最好一面比男家睇嫁咩？
點解條女之前可以咁厚面皮借男家幾十萬

你屋企人好醒，未結就攞百幾萬！？
你女友真係short short地

你條女有錢就擒得

乜你地結婚個計劃就係問屋企人拎幾百萬俾自己？
係既話都真係好自私

你條女都係貪你屋企有錢咋
下下叫你拎幾球野，仲好意思

不如直接啲 要幾百萬黎投資啲咩

一齊拎出黎唔代表你屋企人無睇錯 唔好話睇死你 一齊拎出黎咪又係你女朋友揸莊

睇定d 你要掠奪佢青春先
結婚遲下再諗

飛佢娶我啦
我好撚窮但好慳

其實又唔洗分手嘅
講清楚d錢係你還你，屋企還屋企先啦
個人覺得結咗婚，你自己有頭家，之後嘅嘢應該自己負責。你女朋友屋企比錢佢洗係佢屋企好錫佢，但係唔代表你屋企要照做。

同埋最緊要同屋企人和好先。可以試吓用呢個point游說女朋友唔好問你屋企攞錢？

Eg,你都唔想結咗婚個奶奶經常對你黑口黑面架？盡量顯示俾屋企長輩睇，我哋有能力搞掂自己咪得⋯⋯
之類la

佢屋企人自己揹返好應份，大條道理唔借俾佢，唔借就黑返你屋企人面
佢全家都好有問題喎...睇路啦

叫佢拎左先過
一陣你拎左佢就同你落格架啦

呢度個個都話樓主個女朋友有問題，但樓主仲係選擇性逃避

冇結婚基金？

你女朋友都on9
要投資就量力而為 冇錢就儲左先投
唔好叫你屋企人拎錢出黎比你地投資
咁嘅話 投資嘅唔係你地 係你屋企人投資落你地身上

你更加on9 咁嘅問題都拎上黎問